Práctica de la asignatura Redes de Ordenadores 2
Universidad Carlos III Madrid

	Javier Iglesia Sabio 
	100059087

	javier.iglesia.sabio@gmail.com
	100059087@alumnos.uc3m.es
	
	
	NOTAS SOBRE EL FUNCIONAMIENTO DE LA PRÁCTICA:
	
		-NOTA IMPORTANTE: 
			1.-Se ha detactado que al invocar al programa 'ircc' pasándole un parámetro que contenga el caracter '#' se produce un error.
			Es necesario, es caso de que algún parámetro contenga caracteres extraños que estos vayan precedidos del caracter de escape '\'.
			EJEMPLO
			
				"ircc -c #ro2"   ---DEBE SER--->>> "ircc -c \#ro2"

				
		-Comandos disponibles para el usuario:
		
			-NICK
			-USER
			-QUIT
			-JOIN
			-PART
			-LIST
			-WHO
			-PING
			-PONG
			-HELP
			-AUTH
			-NOP
			-MSG
			-OFFER (DCC)
			-DOWNLOAD (DCC)
			
			
					
		
